［拋磚引玉］一人一隻最愛嘅電影原聲帶

真係好鍾意套電影所有嘅歌，先會買嚟收藏，而且會間唔中拎返出嚟聽下，係唔知點解之前執屋嗰陣時發現隻碟塊裂咗。

唔知大家有冇買自己鍾意嘅電影原聲帶嚟聽呢？分享下啦

La la land
The greatest showman
A star is born
公廁野

la la land啲歌都好好聽
係個女主角太臭雞我唔太鍾意

Cinema Paradiso

Interstellar

The weeknd earn

Inception
Interstellar

pulp fiction
her
about time
midnight paris